致富定耀才?

耀才個7個月免佣好吸引
佣金8折優惠果個睇唔明 例如致富收開0.0675%，咁耀才之後係收我0.054%?

利伸: 用緊致富

你自己都講左

用緊致富密密trade 來回40蚊到

2間都有用過 致富炒期都幾貴 細期來回都好似要30幾

一通啦 仲諗？

係,所以大期抵炒d

昨日開左耀才

想問下耀才個資金提存 只限6間銀行 （本人用渣打但渣打不在表上）
如果我得渣打戶口 冇可能提倒款？